未訓既咪入黎傾下計囉（172）

@男男 你點左乜我都唔知

慢！

德仔

你仲慢

boom

餅餅

帝帝

就像聽見愛情永恆的嘲笑聲

德仔 我想聽歌

唔柒

Hey hey

我又訓唔到

係咪架

吹咩

Boom!

好可愛

仲有6分鐘

成日想唱k都搵唔到腳

佢唔唱比我聽

真 忍左好鬼耐

Sleep?

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠

點會

我都想聽

點解你今日咁得閒

好on9就真

佢又講左d咩ar?

放閃

好事黎 想見油油

我打錯字！！

哦

下次睇清楚先覆啦

但佢唔唱比我地聽

我呢

屌你！我即刻瞓 聽日攀山涉水返工

@全部單身狗
請戴上眼罩

知道

開波 ！ 1！

今晚上完水我又要準備深潛

要是我先開口 很需要你逗留
告白有用還是根本沒有

準備見你

奶綠～～

警告 閃光彈

瞓了

豬晒咪得閒上黎

@手足 反抗！

有咩慘得過你聽嘅歌你嘅fd唔多聽

晚安時仔！

餅～～～

冇人想見油頭毒撚

晚安牙親！

不要離我太遠 掉頭望一眼就見

你咩樣先

掛你！！！

边个放閃我会開遮私了

搞到我早瞓

要食好多野

浪費左四日時間
呢四日完全唔知自己做緊D咩
當休息下
聽日返學又可以重新黎過

幅射樣

weak

無女

餓定一日先

屌你老母，打機班中國撚用外掛反羸，食屎狗

糖醋魚是我的

開始有d眼瞓

我咩都見唔到 白茫茫一片

我聽d歌好大路
你平時聽開咩歌

我都係 但想上黎吹陣水～～～～

真

聽日要翻9

楚楚唔係絲黎咖咩

返8啊陰功me

明明以前中學成日一齊去
對上一次同佢地唱已經一年前

我係呀
Sorry派膠

但係驚你食完無車番屋企

你講講下我又好想唱k

好攰 翻到去又係坐四個鐘就放

唔會有

應該唔會既 早啲啲走囉
有咩事就飛的啦唯有

我都係

今日既顏色係⋯⋯
你答

分隔開 過了十米我便懷念

真毒heree

dc9敢食人血饅頭就的佢落車召喚神獸

唔好笑咩

食女獸又教我地氹女

我好L掛住佢ar dklm
佢忙9完佢d垃圾show未？

不過neway都已經冇左好多歌

藍色

唔好笑

你有魚仔理咪得

其實有十萬九千樣野要做
但唔想做
跟住依家好悶

話明真毒仲點會有人理

楚b

13木22

佢氹人仲叻過我

點唱囉～～～ 下一首唱咩好???

願榮光歸香港 我要轉歌

無人鍾意毒撚

read

黃色大門

係喎 你講完我先記得...
依家錄先

識啲野

唔會再有

明明都ok

記得share埋我聽

簡人黎恰既佢地 今日搭都無事

我想聽騷靈情歌

我咩都睇唔到

join

真！！！！
好彩想唱既都叫仲有

打撚柒佢地

窗花外～～

轉歌 我要聽軒仔

集體恰浮仔是否好事

聽到我識唱
你:

小鹿給我送支花

德德b

想你

我鐘意聽女版

點解唔好

梳化上 下凡天使共我喝著茶

依首正

係個衰仔恰我先

我識野

正

以為無人識

seen

一齊！？

喊個個版本

你都識啲野

我都想

世間千千萬萬人未明白我

抵啦

我驚唔夠好

我自己打 你乖乖地企埋一邊

唔明

唔好啦 我知錯

我有品味

更正 恰我地全部人

我中意聽怯多啲

你話佢係咪抵恰

曾經覺得一場誤會係我既主題曲

搜神記

替這位空想家驚訝

明明早該放手

唔該 斷點

個膠面愈黎愈膠
唔明d人鐘意佢咩

嘻嘻 錄左了 問樓豬

好聽

真 唱先

但有眼看不到

孤單真的不可怕 能讓我畫滿花

楚楚豬
Sd比我

多謝多謝

好想瘋狂走音

明明慘過沒有

我要聽德仔唱歌

帝姐好勁

仍留住未接受

屌點解可以on9
嗌口號姐
俾我老豆知道左係咁屌
我真係好懷疑佢係支持警察既撚樣
跟著我就話你地啲大陸人識啲咩姐 乜都唔知
跟著就話要一巴車我度
我係咪要話驚呀

還未算是那麼差

抵抵抵

叫佢地收一收皮 無得救啦

衛蘭

點可以連垃圾dc9都唔夠打

讓那 恐龍成群行過枱面

依首都正 仲有一拍兩散

衛蘭正

衣櫃入面藏著花園

依首都識

工作所需都冇計

<——要用呢個

有冇聽佢演唱會版

@德仔 唱快少少 有好多人等緊

我覺得破相正啊

-.-

心儀男孩長駐於身邊

兩倍速咁唱

Tg你

十六號愛人

係識野架喎

今日有無出去呀？

好似match d

識貨

早抖

做嘢唔係問題
使唔使成日提住佢有得睇嗰個假波

丁下先

我好叻

夢要變真也沒那樣遠

屌你老母一日就食事後啦，條女個身體你負責返，撚樣

何以～

Sd比你
@德仔 ok?

打撚死佢地

生命從未如樂園

想鳩嗌

真睇我user name知咩事啦

也可靠我創造浮現

畢仔鬧得啱
想召喚油油上黎鬧人

我變了你的16號愛人～

屌 真係大陸人黎
佢地知啲唔知啲
又話班popo拉人係岩既 啲人打爆玻璃係啲仔既錯 popo梗係有責任拉佢
佢都唔知啲差佬做左啲咩 先會咁多人上街嗌口號

聽親都係演唱會版有feel啲

恰樓豬咁大膽

其實我冇話好鍾意容祖兒
不過佢啲歌係幾啱聽

@辣

不過我都唔係聽好多

=.= 好惡呀有人

隨便碰上那個她都比我更有趣吸引～

讓那 彩虹長橋無限伸展

Rap

痛愛

洗乜講

佢地覺得係阻到人

大家都咁熟路既

想喊

無feel不了

今日去左拜山呀
拜完山去左搵姑媽食飯

做過兩次爸爸，你問我教

又話我白痴冇腦
咁撚親中 番大陸住啦屌

hi

上次就係不斷鳩嗌 喉嚨痛

叻

幫佢搵大灣區安老院

@油油 支持油油

如果夠18，去一般診所睇醫生都有事後藥買，連診金你預300
藥房就200以上，任佢開價

72小時內要食，越早食越有效

我變了你的十六號愛人～
挑k想唱k條根

尋日係Uber狗 仲要後生仔 dklm

真係唔明佢地個腦諗乜架wor

佢地又覺大陸衰唔啱住 又成撚日返大陸

啲歌詞！

唔使明 做就得
學佢語氣吹奏下大灣區老人院 叫佢揀

證實我真心想有火花

叫佢出黎隻揪 屌佢老味

正常都要識嚟保護自己

我地好似喎

多謝

偶爾我亦願我是別人
能轉個化身共你再蜜運

屌，呢啲常識嚟

神級歌詞

邊敢呀

睇黎我每日都要開個成人台

咁佢又冇番大陸 但係又係咁話大陸危機
真係我想講
乜都話危險 唔好住地球啦

仆街仔 有車唔去做家長仲去食人血饅頭

serious ?

仍然難禁 看著你這個壞人 有甚麼的吸引

Mark低佢 number影9佢相

+1

顧掂自己先啦撚樣

喜歡你讓我下沉！喜歡你讓我哭！

意思分歧既人好難相處

聽日會去負責任買野 對唔住大家

條女都冇常識聽你講聽日驗先好笑

回憶比愛戀多

你教育下大家
都唔叫成人台啦
性教育課黎 畢sir

屌老母唔該做人有責任感啲
我理撚得你地扑撚到爛春袋
有左bb要負責架 人命黎架
養唔撚到咪撚生出黎害鳩自己親生仔女
幾多歲呀大佬
責任感呢！？！！？

好撚賤！！！！！

你無資格扑野

有無聽過Eason版

算啦算啦

幾鐘意上網聽人cover

點解你唔即刻去24小時醫生
人命嚟架 屌你

醉左點扑，分分鐘條女屈佢做爸爸
佢閘都無入過=.=

真...又要想扑野 又要成個傻西咁

仲得聽日

似係

講到明18歲可以24小時睇醫生都等聽日

爸爸

呢d比人屈做爸爸幾抵

24小時內食事後藥有9x %成功
之後會跌到落60-80%
再過多日你就做爸爸

咪係 唔好等啦 你唔想做爸爸就快啲帶個女仔去啦仲等

冇 依家去聽下先

啱啊楚姐

你地兩個都好醉？
事後丸好似好傷身wo
屌 咁大個人你地識唔識照顧自己咖
呢D是但google都有仲要上黎問

嬰靈跟佢一世

屌 聽到眼濕濕

有時候聽歌聽到自己好似真係失戀定真係被人玩緊
完全代入左角色

無計啦 又唔帶套

可能兩個醉到而家，尋日做愛今日驗孕

又真喎 琴晚既事 當你訓醒下午五點好未
唔識自己搵仲要上黎講
如果係真事既話 呢d廢鳩男仔 一世都唔撚好有女朋友就岩架啦

屌

係 我幾享受個重憂鬱嘅感覺

唔好嬲攬番你

係囉 扑嘢真係唔係問題 但做返安全措施先啦 買個套容乜易

希望係假膠
點解會有人咁蠢

佢on99 食事後丸有黃金24小時
佢仲等聽日

幾正
Eason有唱過不要離我太遠 好好聽

粵語殘片正喎

要做爸爸了

其實我覺得男人點都要放個係銀包或者袋 以防萬一啊嘛
仲有唔好淨係掛住中出 大佬啊中出左就有可能有意外架啦 唔好貪果一時快感就影響人地女仔甚至一個新生命啊屌你老母

D詞愈聽愈sad 明明兩個人相愛先係埋一齊
唔岩咪分開 唔好搞到自己咁卑微咁cheap

貓仔

十面埋伏
連天都幫你去躲 躲開不見我
黃金時代
你回來你不回來 儘管天塌下來

特別係你啊屌你

我以後唔扑野了

!!!
你去邊黎呀
依家先上水

正！

Eason成日唱到自己首歌咁

唔負責任 正仆街

要有一套

啱啊

睇到眼突

一定要聽live

我都就分手了，打飛機唔洗用套吧

咪就係 唱得咁好聽又煽情想點 d女都俾佢溝晒
簡直係全世界男人嘅眼中釘

唔岩咪分開 分開係有啲唔開心既
但習慣就好了

點撚知你

楚楚

貪嗔癡 都好聽

貓姐發火，我跪

無人之境

早排有大獲嘢上身，呢排先得閒嚟行下

幸福既然隨機呀

令人動心只得那次喎

唔好睇睇雪糕

我打飛機都帶套 驚射穿隻手
又或者射太高落左耳仔度
令耳朵懷孕

喂
花哥

最撚憎依啲 屌你老母
仲有就係好憎聽到啲男人係度曬話屌左幾撚多條女
好叻咩？屌

如果師兄你屌女咪射爆子宮？_？

是愛太少 還是太多 誓與他彼此折磨

我又返黎

貓姐屌得岩
下次真係唔敢了

分咗手之後 成個歌list都係佢啲歌

屌仔多

我成日都係屋企

阿媽買個隻洗衣粉好撚香啊
著啲啱啱洗好嘅衫覺得自己都好香啊

我首騷靈情歌呢

出咗去飲酒

這愛情無人性

痴線德德b

唔叫

茄茄乖

喉嚨痛 正

你同我記住啊
我從來唔覺得usb有幾咁勁

啲女比你溝啦！！！！！！
我好中意聽佢翻唱

想聞

屌得好支持餅餅

大家都好識聽咁

有無事？
掛住你！

知道
我不嬲無曬過。。

一齊屌

現時大了那種心跳難重演啊

未係到屌過人
宜家就覺得果個唔理佢既內向女仔好好彩

讓我留在你身邊
夜空中最亮的星

無 純粹感受

飲左啤唔食啦

咩牌子 求介紹

餅餅乖 唔好嬲

黃色大門呢

我係佢前排開show
咁岩聽到怯 就開始聽埋其他

當姑媽屋企係我屋企 訓左成日

叫做暫告一段落
係咪得返你掛住我

太快唔想唱 下首啦

啱啱上水 成人台發生左咩事

德爺可唔可以唱弱水三千

想唱k!!!!!

我真係好卑微

我京京

count me in

我和平大使 忍唔住
依句真 唔好搞9人

站在真相面前 無常人的尊嚴

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

無事就好
你一開始就係到
依家多左好多人呀

毒撚一人一間房ok!?

拍乳bb我老公

自私

教仔mode

你夠膽咁爆你男朋友你贏左了

自己都管不了自己 太多錯誤經已因你起
我都知 再找你 連幸福都要放棄

容祖兒啲歌好啱自己

咁。。。有一種悲傷呢

好孤獨
屋企成日都無人
就算有 同阿媽都好似無乜交流

依加應該要用who.jpg，我呢啲small potato點夠楚姐出名😈

一個人會唱到喊

買

可以試下既......

唔準同我爭

我又要

唔好激親自己

我都想唱

依排聽rap

嗨

有啲本身都聽開

將怒火爆哂出黎！！！！

Osn

不敢有風不敢有聲

條撚屌係咪潛咗水

劉以豪！！！！
餃餃我諗到了
劉以豪type好正

自問我可以贏你但喜歡輸給你
猶像你親於我自己
我怎可以 一刀切下來 親手傷你
我只可以將心割下來 親手給你

我識你咪得囉！
係咪玩野先

排隊 餃子先

得閒黎我間房jam一首

我架！！！！

我妄想可補救其實極幼稚

好 等你

一人一間房

我既

但係點比你

我好鍾意屋企無人得自己一個毒撚格

好正架#jable#lm
但大隻少少ok

支持幸b

但終究 你都不能 陪我到 回不去的 遠方

Boom

無事了

渣

真呀 好鬼正 一個人係屋企可以盡情大嗌

要jam返首夏日熱辣辣緩和下負面情緒

不了 係屋企飲比人望住哂
心諗 表演你睇咩屌

係啦一定

YPU & 88vargina

洗個底都好，一開始比你地放上神枱嚇到我要調頭走

一三五日我 二四六你 deal?

餃姐......粵語歌好嗎？

你要側田

好
等我一陣

慘啊

屌！！！照錄比你啦！！！

好問題

我都係 因為屋企成日都好嘈

叻餅

愛你

我連傷感都是奢侈的

我乖

我又點我又點

有了

頂你！
唱心急人上

真毒

+2

傻架？

開心豬
愛你

+3

油不是八十年代

系啵 記住飲酒唔好飲咁多
尤其是有杯著曬火 一定要朋友幫下拖
貓到訓低都冇乜所謂 最怕起身係隔籬
見到個好似我咁嘅男仔 你就知道乜野係蝕底
唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

我一想念 你就那麼近

扮咩！？！！
洗唔洗自我介紹

派對動物都ok

你多我一日

個條友係咪單獨同異性飲酒？

無房就是咁慘

冇所謂啦 我唔介意

飲醉酒開房，成個feel好撚MK
兩個未爆過房點會識搵房開

見到樓上有爸爸...

好精靈

真係驚冇扮。
我係肥矮毒

我都諗起....

成件事一係假膠
一係呃埋自己

其實連登呢到都匿名啦唔洗呃我地囉

btw依家啲人落bar係咪興食水煙

唉....

咁都俾佢發現左

想試下食

好似係

你地唔准成日恰樓豬

見到有Fd po自己食水煙嘅ig story
成件事望落去好Mk

你帶頭恰先

未食過

就係要留番啲quota比我

有一種悲傷 是你的名字停留在我過往

咁預埋你

我要霸住黎恰 你輕輕恰一恰好啦

火已熄了

陪伴我呼吸 決定我微笑模樣

咁狼死嘅你

係！！！！

係咁架啦

??

依個真，唔信醉左會屌到西

我都愛你

好高

好好聽

寂寞芳心的愛

真好正！！！！

突然想咸

大搖大擺咁飲 同媽媽飲

唔好咸 甜啦

幸攬

型到癲

心事巴 攬

我介意呀頂你

毒撚最憎比人注視
成撚日望住哂
望望望

Cookies入面得吳雨霏stephy跑出

再擺！
我都係喎 咁岩既

你咩意思

有幾個叫唔出名

不哭不哭

⋯⋯你地有無人性

無需一個夜晚 已長大
此刻可以借我發洩和倚賴

花花救我

我load左陣

楊愛謹.....

我保護咗你

係咩
高佬都好

估唔到你醒目左

下首 @花仙 弱水三千唔唱啦 唔想死住
陳奕迅揀一首好嗎？

我也知越是幻想不准想你更記得起

要跳舞

還穿起新裝安守家中等候來電等他愛

傻左

為什麼

其本上另外個六件都叫唔出

長路漫漫是如何走過

光復！！！！！

而家係得Stephy 繼續紅

沉咗就由佢，依加嘅我係肥矮毒
唔啱架，突登同楚姐你門當互對先變呢個樣
BTW想買新車點睇

香港🇭🇰

我幫你問下帝帝

你假

想摸佢

浮誇？

日日都飲 你咁樣搞唔掂喎楚姐

我不嬲都醒架

救你咁拍乳一至日都歸我

Join

一齊跳

係咪想食十碟菜

又諗起個啲野

唔小心召喚左架架

德德b
我愛你

唔好咁激動既歌好嗎？夜已深

表白

葡萄成熟時啦

啱啱先返到屋企 有少少汗

還好嗎？

陀飛輪
單車

德好正

門咩當 唔係好熟喎
想買咩車

時代

你要唔要學野

好！比埋你聽

咸左 咸埋右

好驚第時遇到呢d女仔

Kary唱歌都唔差
人非草木
我本人
吳哥窟

手機錄音機

真支持你地去更衣室

想唱了

邊有日日 一罐炸

不要離我太遠

唔學了 無錢

想再去

屌你 比你囉
我要周國賢

摸胸肌

但係我無開電腦

即使傷痕累累 傷痕累累
也只有站起來
哪怕一次次被打垮
仍有要保護的東西
仍有要保護的東西

唔講野了

係既
不過stephy 好靚

唱首op好似正啲

楚大叔

依稀記得佢以前係j2有個節目

唔好玩壞小德仔

免費

我本人 明白什麼都總有限期

想摸

UFOtable將鬼滅之刃昇華到呢......明明漫畫唔算係咩咁突出既

經費之呼吸！

唔得 你要負責講野

清唱

我個同學

真我用垃圾wtsapp錄咋

想死你呀 捉你入更衣室

講愛情的 我好鍾意睇

有咩學

唔比你摸

今次想服侍佢

請你食癱仔油菜一碟

你恰me

都夠啦
錄到就okay

點解你睇中個d佬我都鐘意

又打錯字

勇敢表白

我走啦

我對你最好

咁我摸德仔

你好自私喎⋯

我也想死你了

咁大獲

依加楚姐都唔要我喇
想買架ducati，驚依加唔買將來冇機會買

餃姐開班

Pancake pancake

我快樂有時

想摸就摸 誰敢阻我

無音樂我好難唱

咁殘忍

有冇舊手機呀

睇晒漫畫未 劇透你

意粉

無啊

其實係

快

咁清唱啦

@德仔 ok!?

我快樂有時 我叫悶有時

頂！！！

第一堂
搵個對象 勇敢表白

竟然可以係呢到見到呢套漫畫

德b: ok

第二堂呢

第二堂
抄對方牌

又唔好咁講
係咪電單車？好型

單身絲打可以先係到聚集

不要去暗戀....

冇所謂，我從來唔睇漫畫，俾人劇透開

我叫悶有時

讓我都偷說一次

又好似係 唉要同你分享

咩事= =?

表完白先抄牌

俾申哥玩謝左

唔食菜

你都唔明

可

也算上天的恩賜

Gogogo!!!!

你識玩

睇左啦 幾精彩

係 冇錯

亦是上天的恩賜

而家有王子都好呀

餃餃摸你

下首

回頭是憤慨

餃乜

比德食

有時！
十四天
退化論

唔好聽 第首

講起想摸你胸肌

有時我在記憶空間找到你

上次食咗間個蒜蓉包超級好食
唔知意粉好唔好食呢

王子棒棒堂

同你say 個hi

一人一邊 比你揀左定右先

咁第三堂呢

好啦呢個俾你

看不到未來

一步一生

恰毒撚
人地怕醜架嘛

你唱錯左

密封罩

！！！！！我想食蒜蓉包

唔好踢爆我

簡左邊啦

腎仔 好正

我覺得應該唔錯

佢用方包整 但係 超 級 好 食！！

我打錯字姐

小鮮肉

再見咁多位

餃餃真心識聽

幾時去試

係咪去依間？

第三堂
2日之內 約出街

我中意小傑多啲

善心打破0回覆 再見

周國賢真係好正 點解出唔到名

can跟住行去食pancake順便消化下

聽一次先識唱

楚姐都唔要我。。。咁我走先喇
係啊，但再買我就有四部電單車

楚姐你冷靜小小唔好亂嚟

難得呢個時間搵唔到浮雲

我係大叔傳心師

頭三堂都係毒撚做唔到既

每隔五分鐘交換摸

唔想要你個回覆

老油條啦下話

我無音樂唔得的

晚安

要上黎搵仔

同問
前排出我們都不是無辜的、錢七都好好聽

以為佢去左搵你
聽講你燶左喎 冇事丫嗎？

可以好期待 好想食

你會後悔的

我唱歌走撚曬音

首突然蒸發正到

搵熊仔

睇下邊個後悔

幸做咩藍色

✅✅

返黎返黎 有事慢慢講
你真心型喎識揸電單車

我收返個句啦咁

.....
佢以為我勁驚咁索自己
其實我只係完全唔明發生咩事

你最叻

偷摸你個個

洩

我又點
閉目入神

再見

幸幸

真
佢好型

邊度 邊度有胸肌摸

好似無人聽橡筋

聽日囉？

又諗起佢了

邊間

大叔請問你沖左涼未呢

閉目入神片段在搖晃～

食到嘔

攬住

我覺得傲犬都ok

又洩

摸我果個？
摸我d胸骨？

你有冇聽佢其他歌啊

攬

鄭中基

我又翻黎啦 咁多位
終於追完po

型到癲！！！！

canthen gym?

土土

Weak左少少

妮妮

追緊171

細stephy6年

仲好似好真心咁 屌

下次唱

我比你估

跳舞好型
其實小煜都唔錯
不過個陣似fuckboy

有我地係到

拍乳翻唱一公升眼淚首主題曲都好正
記得以前睇一公升眼淚睇到喊
女主角咁正有個咁嘅病

又唔要我又要我返嚟
香港揸電單車先叫揸車，揸四轆會想殺人

骨都要摸

正呀 岩岩先聽完好鍾意個副歌

上次真係食到嘔咁濟佢地嗌完食少少

我要幾熟先唱到

日行千里

魚魚

唔洩

楚b
暴龍哥

我2:15去沖涼先唔知你呢

真！！！！
我以前有追黎睇

唔唱歌

嗚

街市買廿蚊排骨比你慢慢摸

有冇睇過海派甜心

熊仔

對唔住囉 咁返唔返先
電單車真心型

38秒除帽個下

我食完仲要坐車走 仆街了

幸b 岩先追完

Ya

花花

Can
不過！！
我好似冇車

晴天陰天雨天

黑人問號

有啲惡 我join

其他唔係好記得lu
佢記佢隻耳仔

抹眼淚

早抖油油

早抖 柔B